有冇巴打係新渡輪做？

小弟聽日要去新渡輪interview,in副機長
有冇巴打知副機長幾$人工&做啲咩？
求指引

新渡輪
唔係揸船架咩邊到黎機長

我估係太空船